{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76258&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동월영교피움펜션"
    },
    "text": "月影橋のすぐ前に位置するこの一軒家ペンションは、2階の客室と階のキッチンなどの施設を備えています。 ペンションは月影橋から徒歩5分、安東民俗村と楽江ムルギル公園からは車で2分で到着できる位置にあります。 周辺には月影橋、安東ダム、民俗村、ナクガンムルギル公園、オントレピウムなど、見どころのある観光地が多数あります。 入室時間は5:00で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースも提供します。 バーベキューをご希望の場合、炭とグリルをレンタルでき、利用時間は冬期の2月から2月までで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されません。 ペットは出入りが不可能であり、保護者がいない未成年者も利用できません。 また、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質である火薬や爆竹を使用することはできません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この一軒家ペンションはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "この一軒家ペンションは、2階の客室と階のキッチンなどの施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には月影橋、安東ダム、民俗村、ナクガンムルギル公園、オントレピウムなど、見どころのある観光地が多数あります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、どのように手配すればよいですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、炭とグリルをレンタルできます。利用時間は冬期の2月から2月までで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車可能なスペースがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 473
    }
}